點解意大利同法國起衝突，咁大件事係連登居然無人講？

法國召回駐羅馬大使，抗議意大利干涉法國內政。

法國外交部發表聲明，指近幾個月來法國成為「不斷指責、毫無根據的攻擊、以及冒犯言論」的目標，是二戰後前所未有。聲明表示，法國近期受到意大利的干擾，構成一種額外且令人無法接受的挑釁，侵犯了雙方在民主自由下選出政府間應有的尊重。聲明又說，意見出現分歧是一回事，為達歐洲議會議員選舉目的而利用關係是另一回事。

去年6月意大利新政府上台後，多名意大利領導人批評法國的施政方針和對待「黃背心」運動的政策。意大利副總理、民粹主義政黨五星運動領導人迪馬約日前在巴黎會見「黃背心」運動參與者，法國指責意方的挑釁行為，在歐盟和鄰國夥伴之間不可接受。

歐洲議會議員選舉今年5月底舉行，被視為是疑歐派與親歐派的拉鋸戰。意大利現政府由疑歐派執政，法國總統馬克龍屬親歐派。

意大利出於義憤 不惜得罪法國
支持意大利為正義發聲！！in Italy we 7
強烈建議意大利退出歐盟以示抗議

無人想理垃圾

法國咁撚臭串？
支持意大利出兵佔領愛麗舍宮

夠閪膽咩

一二戰實際戰敗國vs一二戰二五仔
好想睇邊個廢d

意仔二戰唔算係戰勝國黎架咩
一戰唔知

你調轉左

意大利女索過法國女

圖

意大利唔係係1943年曾經倒向盟軍
後尾墨索里尼係希魔扶持下 係北部建國咩
咁計起意大利都算係戰勝國wor

墨索里尼喺你後面望實你

啱啦，廢柴對廢柴

鬥美食定時裝？

第一個踢撚走希臘
第二個踢羅馬尼亞

兩個都係食老本既垃圾
不過馬撚龍真係傻仔,同時得罪自己國民同盟友

脫歐冇好下場

both are overrun by illegal shiathole immigrant, no body cares!

歐洲毒瘤

當希臘死架

歐盟重心應該由英國開始

希臘啲福利唔cut，派到要歐盟借錢，比歐盟逼希臘開放市場同cut減福利，真係大毒瘤黎

踢場波分高下算啦

無人想理依兩個國家發生咩事
150火燒眼眉都未搞得點啦

對比好多世界大事
小朋友齊打交唔太想理

又唔會世界大戰既理佢做乜

有乜咁大件事啊 歐盟係度睇住

5蚊叫雞

呢件事真係大事無人理

歐盟其中兩大G7成員國

歐盟兩大fans: 世柒同淋紅油仲唔出黎講兩句

堂堂日不落帝國得鳩閒理班歐陸盲毛咩

咪啦
我打J都係pornhub打french架咋

之後入去煮意粉？

唔同鬥軍事咩

快啲約施丹同馬特拉斯出黎隻揪先啦

兩大癈柴互屌

以為你講呢單

死老野，咩年代呀你？

意粉收得皮啦

意粉依家點夠砌

佐真奴